一人一令人好乞人憎行為

開一人一個xxxx嘅post但自己唔拋磚

喺中國出世

以為自己好巴閉睇人唔起尤其係廢老

火車頭

連登仔

病左唔帶口罩

食煙

拎住外國護照講我愛中国